微軟今晚收市企係183蚊樓上，老衲永遠離開連登

又走

突發發發發發發，入黎！

一早走左

今次記得早啲返嚟

老納你183買左?

$182.78走先

老衲
非 老衲-
此post已完

完你個頭，啲隻係真老衲